用緊Asus ax3000..有野想請教

屋企用HKBN 1000m...咁屋企人join左個plan係modem+router...岩岩新屋入伙…用asus ax3000

hauwai modem +router> Asus ax3000

上到網同用到 ax3000射出黎既wifi…但ax3000著左紅燈

係setup page度睇就話"連線中斷"
想問點救法？

新屋入伙

又有咩問題
咁舊屋無modem ma

Modem吉邊個窿

第一個窿

初初以為著紅燈上唔到網…但手多禁下又上到…之後試埋wifi又得…
但就解決唔到紅燈同setup page個個"網絡中斷"問題

叫hkbn上來熄左modem既router功能

reboot應該暫時解決到
最好就reset部router
我都試過咁樣上唔到網，後來要reset先正常

可以既咩？

試下先…
但我最慘依家著住紅燈又上到網個下好笑

點解唔可以，消費者係大晒

佢會教你Set DMZ指去你部Asus Only

好…thx

明解…thx

我嗰部都間唔中閃紅燈 但好快變白 冇斷過網

我一直無斷架...一直上到...但一直紅燈

岩岩問左HKT...佢話無得熄左佢..重話:若閣下於承諾期內終止 Home Wireless Service 服務，將會被收取有關提前終止服務之費用〈月費 x 合約餘下月份〉。

同樓主一樣router，一時時着紅燈。不過上網好正常，冇斷過線，所以我都廢鬼事理佢

你影modem 個樣出黎睇下?

都係ax 58u?

係

唔通機問題
我update晒已經

其實冇咩問題，上網完全冇影響

但你入router個setting page..係咪都話寫住"連線中斷"？